+++
title = "Dr. Janet Choi"
# Shown below the title in the header
description = "**دندانپزشک عمومی**, DDS, MS"
draft = false
bg_image = "images/bg/page-title.jpg"

# Not used
course = ""

# teacher portrait
image = "images/doctor/dr-janet-choi-847x847.jpg"

# Weight for sorting
weight = 20

# type
type = "doctor"

+++

دکتر جانت چوی مدرک لیسانس خود را در دانشگاه کالیفرنیا برکلی گرفت و دکترای خود را در رشته جراحی دندان در دانشگاه دریافت کرد.
اقیانوس آرام در سانفرانسیسکو او تحصیلات پیشرفته خود را در رشته دندانپزشکی عمومی در فینیکس، ایالت AZ، جایی که
او از نزدیک با جمعیت محروم در یک سازمان غیرانتفاعی کار کرد.

دکتر چوی به مراقبت شخصی از هر یک از بیماران خود در دستیابی به اهداف لبخند سالم‌تر اختصاص دارد.
او به طور مداوم دوره های آموزش مداوم را دنبال می کند تا با آخرین پیشرفت ها همگام شود.

خارج از محل کار، دکتر چوی از فعال ماندن لذت می برد، چه به پیاده روی و چه پیلاتس، و همچنین کاوش های جدید.
رستوران ها